另類選贏方法-谷民建聯票

點解咁講？原理好簡單
深藍甚至親中嘅票一定會郁唔到投民主派票啦，但係建制派本身都會界票界到死上屆午餐肉同紋眉佬咪咁樣輸

既然有部份直選議席民建聯志在必得加上16年宣傳得好，
但同一選區嘅其他建制票數好唔穩，如果可以慫恿啲建制票集中係某一個候選人咁一定會界到班建制仆街

推